今日港女肯跌千點未？

睇死又跌個幾百點dllm

幾百點會唔會諗太多
之前美股落到24500
港女個日都無咩反應

等個個溝淡多幾次貨，責死晒d錢就差唔多了。

人民幣呢期強勢，我覺得就算港股要插都冇咁快同急

沉日升500 今日俾盡跌600

最恐慌個日都無跌咁多，而家點會肯跌

跌啦仆街

所以話港女正一係死魚
屌極都冇反應

唔會啦, 都係升或跌100點左右

有啊爺，唔洗怕

有爺的孩子像個寶

倒升

其實290落黎都有3千點

跌都未叫驚
佢升你仲驚

香港個股市同樓市真係好撚神奇

快撚d跌個仆街冚家鏟
7500要戰勝歸來

已經預先跌左。

450啦

先落一轉26000，殺轉牛先，再反手上27000，殺埋D 熊撚。
劇本

仲未死光

呢個劇本麵神都頂唔緊

牛得
刪APP
扑暈自己